實教係咪死之前都唔會有第二季

明明咁好睇

第一季bd唔掂，冇架喇

真心唔明，明明啲女咁正
BD 點會賣得差

本身套野都唔掂啦

大把輕小說淨做一季當宣傳

啲劇情咁弱智就唔好諗咁多

覺得好睇就睇小說啦
原著黨表示，動畫好唔掂如果你連動畫都覺得好睇，咁應該去睇返小說，會好睇好多

因為動畫劇情連唔到去第四卷

本子都唔多本
人氣低到

動畫搞衰晒，明明堀北唔係女主就夾硬俾哂戲份佢，佔好重劇情嘅惠就變路人甲

咁惠前幾卷真路人喎
睇小說都估唔到咁大轉節
如果當雙主角，咁掘北都仲算係女主既

睇完動畫都有去買小說睇，小說好睇好多

動畫出之前，惠係小說嘅角色已經開始重要，綾小路一早已經收咗惠
泳池偷SD卡本身係惠嘅戲份變咗堀北已經知道無可能再有第二季，只可以講動畫編劇同衣笠完全無溝通

d女好正
佐倉同東山

最緊要小說繼續出
動畫就算啦
魔改不如唔好出

咁我睇小說算，睇完動畫應該由邊睇起

第四卷

有時間就第一卷睇起啦
堀北冇TV咁多戲份

但好鐘意堀北

個人認為波琉加都正過堀北

黑直長 正呀

反而睇到後面無咁鐘意堀北
板柳黨

呢套野啲女角好正
可惜應該無第二季

睇小說啦